【判刑前獨家專訪】假被釘真自殘？林子健剖白：咁要儍得好勻循

民主黨成員林子健前年報稱，收到自稱國安人士的電話恐嚇，並在油麻地砵蘭街被擄走，雙腿被打上21口釘書釘，惟警方調查後，認為他報假案，由原告變被告。林子健在判決前1周接受《蘋果》獨家訪問，講述過去1年的心路歷程，質疑警方無視其他可疑證據，對他「未審先判、人格謀殺」；對於外界質疑他「黐線」，故自殘而不自知，林子健反駁：「咁要儍得好勻循。」一旦敗訴，他說會上訴到底。

真傻定假傻 ?